手足唔好再搭黨鐵走，各區都重防極多狗

唔想再見到今晚有手足係黨鐵站到俾人捉走
用盡一切方法走但唔好再搭黨鐵